最衰都係艾歷神

整傷連加特

個玩波龍出迎唔比連神射波仲整傷佢

關熱狗咩事

點呀柒頭

有咩問題
獌狗果3件都話係利踢傷啦

邊有貢講牙 又老屈

笑撚死
條友曲直都唔識分

成班戇鳩

獌狗講就無問題 我講就要死全家

下次好似fb 咁#曲 獌狗先睇得明架

打冷震

...

靴利拉撞落matip到自己傷又屈猁狗茅
lin單刀射唔入踩落ab隻手到傷埋又係猁狗錯

柒左又話曲唔撚怪得知係猁